問巴打，係唔係真係有唔偷食既真男人存在？

根本男人天性就係播種，繁殖後代，係精子同卵子數量已經可以反映到。
所以想問下咁多巴打們，如果天時地理人和，係有伴侶既情況下，有個條件唔錯既女仔同自己示好，挑逗，真係可以抵抗到呢個誘惑？
定真係有真男人既存在，拍緊拖就絕對唔會做出對唔住另一半既野？

有既 但我相信係有期限

拍拖十年，從無偷食

個期限可唔可以係一萬年？

期間有女撩？

你會唔會一直都咁愛我

諗都冇諗過？真係好愛自己女朋友定純粹原則問題？

我會一直都咁愛我男朋友

小弟正是 一齊3年 為佢無晒女性朋友 係女就不讀不回 未試過出軌 日日接送 車程來回每日個半中 最後 比佢帽左 即分

未有機會出軌定你點都唔會做呢d野？ 其實傾向唔出軌既男人係唔係絕對接受唔到另一半出軌？佢有冇挽留你？

回番你
我拍緊拖都唔會做任何不忠既事
係有呢類男仔
但係好少 因為多數都會被帽完之後唔再係呢種人

但你話有期限係咩意思？即係期限過左就會不忠？

連登咁多細蚊仔點討論

人既價值觀係好易扭曲
受過傷既人, 好多時慢慢d心態開始扭曲 好容易呃埋自己 變成左一個內心唔係太忠誠既人
愛情其實真係有保鮮期
過左之後變成點 除左睇你點樣去維 仲要睇你同對方本質上係點樣既人

有機會 但我無理
唔知 但我接受唔到
無佢仲要爆粗屌鳩我

本性善良既人好多, 可惜劣根性既人更多

都係既，本質其實係好重要。一個本質好既人，就算係一個好多異性既環境下都唔會咁易出軌，相反，本質唔好既人，總會有途徑到處留情

愛情真係太難搵到岩既人 個個都成日以為好感動呀搵到啦搵到啦 屌你轉個頭又比人帽又盛

個人條件好唔好過你女朋友？
Btw如果佢好有悔意挽留你，你會唔會比多次機會佢？

真係講緣份，同埋唔好為拍而為

冇膽嗰d

我 去泰國打波成班隊友去哂叫雞得我一個留係酒店

原則問題所以唔會
拍緊拖會撩女仔(言語上),唔係面對面嘅情況同其他女仔係0非公事溝通
叫雞個啲我決定一世都唔會做
但最近拍嘅三年情同一年情都係被帽
唔會因為咁而改變初衷，但相對唔會接受另一半出軌,係零容忍!

25歲都未識呢個道理呀

唔敢諗偷食
利申a0

叫雞點同，咁污糟

條件好過 樣好過 性格好過 身材好過
平時出街打鳩我車巴我都算 佢帽完我 轉過頭同第2個一齊 幾個月後散左 之後搵番我話還是你最好 我當睇唔到 無呢個人存在

兩次被帽都冇改變原則，欣賞

同自己講，有d野係整定既

拍過兩次拖 一個4年 1個1年 一齊個陣好鍾意對方 有心想過試下其他人 但係諗下身邊個個就會一定選擇返同我一齊經歷左咁多個個 因為我拍拖係以將來為前題 可惜兩次都俾人hurt到仆街 第2個女朋友以為佢唔會花心但最後都散左 開始覺得自己一直既諗法好on9

對你黎講，太遙遠喇

你有仔 做咩那口那面 我無女呀人女十人

有
不過通常都係比社會大眾厭棄嘅毒撚
果類人基本上有女已經會好感恩唔敢偷食
一個人條件越好就約有本錢偷食
哩個道理男女通用

呢個問題=有冇唔係臭雞既女人？

點解好咁多都可以硬企唔出軌？
有冇後悔？
好馬不食回頭草

都係等大個先算

咁會唔會令你覺得出軌都冇咩大不了？

冇安全感

冇條件出軌既不在是次討論範圍之內

一樣咁有爭議性

不如你介紹 一個女仔比我識!

但講真，我純粹係覺得我應該咁做而唔係為左對方會唔開心etc..
我係個好重承諾嘅人，所以我好少應承人嘢，應承左大部份都會做到
拍拖會應承對方愛佢一個，我就會盡力做，當然感情嘅嘢會由愛變到無感覺，但起碼我可以選擇剩係對佢一個好而唔偷情
簡單啲講唔偷情嘅原則係為左滿足自己而唔係伴侶

睇番你d post，你男定女呀？

我係巴打呀 有d post都唔係我出既

我個人到呢刻都係覺得做唔到出軌呢樣野 因為一齊左其他女幾靚幾正都好我都覺得同我愛既唔同
我d ex岩岩識我覺得我好口花成日撩女仔個d 但係其實我愛情觀係好專一 如果我真係唔愛 我會分手 而唔係拖住一個跟住出軌 但係我從來冇諗過主動要分手

你又岩，我覺得我都係一個唔會出軌既人。你問我點解，我會答係過唔到自己個關而唔係我好愛我男朋友。當然，我都愛我男朋友，但真正令我唔會出軌既原因唔係佢，而係自己個關

相信係極少
假設有個樣靚身材正既女女主動撩
有幾多真係抵擋得住

未話左隨緣，唔好為拍而拍係最好囉

呢排好鬼悶 次次拍拖為左女朋友唔要晒d異性朋友 分完手都悶到死

好慘 希望你會搵到你既幸福

same 巴打
好多女仔都會覺得我口花食唔少女
但熟我嘅男仔會知我專一到不得了
追/拍拖對象係性格行先而唔係外表

有呀，爬番post喇

可能死因就係心花，引左d用情不專既女女。
講真，專一既女女都唔會中意口花花既男仔

既然你唔計果啲冇條件出軌嘅人
咁仲洗撚討論咩
我不如問「有冇唔會拜金嘅好女仔存在（冇條件拜金嘅人/有錢人除外）」

有 會真係良心過意唔去 好掙扎
利申 道德撚

未試樣靚身材正嘅撩
試過有正正常常嘅撩
但我就性格行先嘅，知我有女朋友你都要同我close 嘅，我會疏遠

多謝 岩岩散左 出黎做野兩年真係識唔到咩女仔 以前大學同學熟哂都唔會溝
其實自己條件唔差 同年黎講搵得算多會健身會執外表 但係一覺得d女仔唔岩就唔會花時間去溝 有時好想學下d狗公漁翁撒網

落club佢地個個帶女走 得我同條女say byebye

你遇唔到姐

咁如果樣靚身材正既撩呢？ 足以抵消性格唔好呢點？

失去過最爱，或結左婚有小朋友，或有責任感既男人應扺抗到仼何誘惑

利申：未成功溝過女，但所有女朋友係倒追自己同對自己唔錯

我覺得女仔都係中意壞男孩喎
啲ex會中意我都係覺得我夠惡又口花
雖然引用情不專嘅女仔都係唔出奇嘅
利伸拍拖後我係馬子狗，拍拖前後兩個人

擴闊下生活圈子喇
好男人值得遇到一個好女仔

叫雞同動情個隻出軌又唔同既
叫雞應該係最冇原則既出軌

上帝都存在㗎
你未證明到姐

btw 你句嘢彈返俾你
肯定有啲有條件但唔會出軌嘅人
但你遇唔到姐
或者係你根本未夠條件遇到

咁你係唔係其中一個？

連個伴都冇

我咁既樣都女仔做我伴侶
仲敢偷食咩

睇下點正法啦，實情係未試過唔知
不過如果出軌對象係Janice man 我絕對會放棄原則
我諗除咗佢以外都唔會

我對壞男孩冇興趣，中意乖乖仔，安全感大d

你又知我遇唔到

冒昧問句，你係宅女？

宅女定義係？

唔撚好信男人唔偷食 我自己都係男人
幾好既男人都會偷食 世界上冇唔食魚既貓
就係今晚 我屋企人喊住返黎 男人全部仆街黎
好撚唔開心

都唔明佢地點諗 冇女都情有可原 有女都去果啲真係痴撚線

每次見到呢啲我都想苦笑
好男人又點？
唔偷食又點？

女人咪犯賤嫌棄你悶 中意有激情player囉
最後咪送大大頂帽

好男人唔珍惜 傷害佢哋
然後佢哋唔會再一直做好人

都係女人害咋

咁又唔好咁灰，一定仲有識得珍惜同回報既女仔既

多謝 可能過去嘅事影響自己太深
自分手到宜家都冇再相信過好人有好報呢回事

若然未報，時辰未到
好野係要等待架嘛
聽下王宛之既好時辰喇

有啲男人咪一樣鍾意女player

我
食都冇得食

最高端做法係唔好比人知你出去偷食
女人好on9 對佢太好 唔會珍惜

我lor, 7 年女仔手都冇拖過， 一俾人飛就做返哂

共勉之

真係有條件又對人好怕咩人偷食
條仔怕番你轉頭啦
男女都係 有能力的根本唔擔心
增值自己好過啦

愛人專一係性格黎，被人hurt過唔代表之後會hurt人

如果你男朋友性冷感
好少做但只會同自己女朋友做
你又怕唔怕
咁樣嘅人你又會唔會佢唔會偷食

未玩夠咪唔好拍拖
玩夠咪專一d囉

有時就係輸新鮮感

一條女都咁多嘢搞，仲話多幾個，玩咩

個個星期去睇戲算唔算？
果期Oscar d戲好正，女友又喺外國陪唔到我睇，當然佢知情啦
個女仔有暗示過，不過我無理到，然後佢識咗男朋友，而我女友又喺外國返來之後就無再搵佢了

太多男仔期待自己係條女嘅first love，太介意另一半有過去
我嘅諗法係人地無嫌自己問題多多，咁自己憑乜去嫌人,去揀擇？
只求兩個人互相扶持走到人生盡頭

偷食 邊會有通常都係一買一賣的公平合理合法交易

執子之手 與子皆老
依家念起有d後悔 但係都係過唔到自己良心果關

你岩

唔好一竹竿打一船人 緊有清泉既 有撚唔係原罪 用下面諗野先係原罪

以前會抵抗唔到
但你可以瞞幾耐暪幾多次？
生生性性好過

即係你單獨同個女仔去睇戲？但有備案？

個陣應該甩左佢，再同好個個一齊喇。又唔會一腳踏兩船，加上係你個ex太過份，唔識珍惜。
講真，一個女仔係珍惜你，係唔會不斷試你既底線，你比過警告佢，佢以後都唔會敢再犯

香港地女人帽男人機會大D

毒撚都可以叫雞㗎(夠膽既話

有
懶同嫌麻煩
覺得老婆一個已經太多

唔想再同女性相處

冇 此post已完

吳尊咁靚仔又有錢，但從來無情色醜聞流出過，結婚個個就係初戀。當然你話無人爆姐咁我就唔知啦。

係阿 應該咁做
講真 機會比得太多 一次一次原諒 低線變到無底線
就佢 錫佢 讓佢 最後換黎既係 一次又一次既背叛

拍拖7年 兩方從冇偷食
Flirt異性都冇

係呀

有 不過你地女人會揀呢d做男朋友咩？

但係我真係無偷過食喎
我最多都係分手先同人一齊
一就一 二就二

有啊 不過俾人派左
仲要6年

未被發現既就好男人

你女朋友好大方

冇

可能人地眼中既真男人定義係散播種子呢

同埋個個都話自己專一唔偷食唔叫雞架啦

有 果個就係我
之前同ex(初戀)拍左十年拖 連野都無扑過
無出過軌 而且個ex 好鍾意為小事發脾氣 會比較港女同麻煩
個ex 之前仲要係被帽而分手
我地個階段已經去到連pre wedding都比晒錢

之後我都應該係被帽同被分手
分手果刻連一個電話都唔聽 只有一大段msg send比我 佢無直接回答關唔關第三者事 不過已經都知咩事
半年後係朋友口中得知婚紗相都影埋
仲結埋婚
答案都呼之欲出啦

後尾散左大半年 就識到現任
因為知道要活得比佢好
好彩現任係一個好女仔 簡單唔港女唔買名牌唔洗成日包接送 脾氣好好同有包容
重點係識得去街市買送同煮飯
所以好錫同好愛佢

利: 我係現任既初戀

點解要偷食？

仲同我經歷咗好多難關，所以真係唔會諗衰嘢，佢對我太好了

唔偷食唔叫雞，不過會睇AV
五姑娘係一個安全地解決男性慾望嘅方法
始終女性嘅性慾唔會布男性咁旺盛，所以總有時侯佢幫唔到我解決生理需要，但呢個唔係偷食同叫雞嘅藉口

I know that feel bro

拍左8年拖
有時都幾難忍 特別鬧完交既時候

有d男人真係無異性緣 呢d假設無咩意思
佢當你係最愛時就更加穩陣

呢啲女 一定有伏

有啊 抵抗左
但最後竟然被帽

我想講果D好鐘意控制人D女最後一定帽你先
因為佢認為對你做咩都得 甚至認為自己比第三者中出即飛完可以搵返你接手

點解你個ex可以咁仆街？
忍到十年唔扑野？佢有宗教信仰？

好好珍惜

我同佢都係你地所謂既耶L黎

你個ex耶L都派帽

大d僦明
其實偷食冇乜大不了
對老婆唔好先係正仆街

講得好好 真係天性黎
但作為人可以自制
我自己未必做到

樓豬講明有女挑逗喎

派帽無分話唔話耶L既
分手果下仲wtsapp問我
第時佢結婚會唔會參加佢婚禮

反而想問下到底係咪個個女人都會派帽
雖然現任對我好好 不過唔知係咪被以往嘅經歷搞到冇咩安全感

有女擒都可以叫救命咖嘛，尤其是依家唔興 #metoo, 諗起都鳩縮，不了

想問下巴打同女朋友點識
同埋有咩諗法令你咁專一？

睇下拍緊拖既另一半值唔值得發展到結婚
唔值得就就實食左先講

咁興

都係睇人既，我有個女仔frd同佢男朋友long d左兩年，一個讀書，一個係香港做野。期間都有男仔撩佢，靚仔，有錢仔都有，但我個frd都冇感覺，又會同番男朋友講。到而家仲一齊，好穩定。

成日覺得自己好多疑 諗太多

我就是成功嘅例子

我阿爺阿爸真係唔偷食
不過我地住村屋冇雞叫
佢地係又悶到唔落bar
一放工就番屋企既人

自己衡量下頂唔頂得順先好嘈偷食問題
你個男人一有趣就自然識到女

中學師妹，不過畢業後好耐先喺埋一齊
您會感恩有一個人真心真意只想對自己好，會好感動同唔會想佢傷心
當然交就鬧過無數次，不過每次有大事佢都無條件咁喺我身邊支持我

安全感呢樣野可以用時間黎建立既

巴打你同女朋友分別幾歲架？
好好呀你

男人唔壞 女人唔愛

Fucking true 我就是人辦

所以一定唔可以手軟，唔可以俾啲女人控制到自己